中西區鄭麗琼最新情況! 林鄭禁酒令勢撤回!? D100 左右大局 LIVE

中西區鄭麗琼最新情況!
林鄭禁酒令勢撤回!?
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、吳敏兒)

D100 Radio
445K subscribers

中西區鄭麗琼最新情況! 林鄭禁酒令行會涉泄密! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、吳敏兒)

印尼女記者Veby Mega Indah去年9月於灣仔行人天橋採訪示威衝突期間, 疑遭警員的子彈射盲右眼, 近日有網民在Fb群組上載一名警員的個人資料，指稱就是該名警員開槍。屬民主黨的中西區區議會主席鄭麗琼把圖文一併轉載，並寫有「如果這名警員是有良知的？請自首！以眼還眼」, 民建聯立法會議員葛珮帆其後向私隱專員公署舉報, 大公報周三 (25日) 亦有報道事件。鄭麗琼隨後刪除貼文, 惟深夜遭警方上門拘捕, 約百名民主派人士周四 (26日) 到警署聲援, 鄭麗琼黨友涂謹申稱, 警方是引用煽動意圖罪拘捕鄭, 是濫用殖民地時期的惡法, 要求當局交代和解釋。另一方面, 特首林鄭月娥周一 (23日) 宣布, 將會透過修例發出「禁酒令」, 全港8600間食肆酒吧禁賣酒, 多名行政會議成員向傳媒透露事前並不以為然, 但他們如此披露行會討論內容, 或違反行會集體保密及負責制。

條禁酒令同唔賣condom可以防愛滋一樣
以為d人無condom唔敢扑野